G20團隊/家樂牌通心粉巴可唔可以報個平安？

Suppose聽日/今晚登報？

可唔可以講兩句
明白中共肯定會使橫手阻止，未必上次咁順利

琴日有手足被打暈(可能已經死撚左) 完全冇消息 都冇人打算理

同問

今日見到有人貼外國報紙廣告
應該今日（晚）會出

今次真係好低調
有出錢支持
好期待

推